想問下過年收到美心蘿蔔糕嘅巴打有無倒撚哂佢

收一盒我倒一盒
屌你老味谷鳩氣

點解唔拎比熱血公民

益垃圾桶都唔撚益熱狗

熱狗咪垃圾

咁應該將熱狗放埋入垃圾桶